係啦係啦 又送頭呀嘛

人人係屋企做鍵盤戰士 一定唔會送頭
成大堆post屌人送頭 又話咩上同一架車又盛
軍師們又贏
你地屌柒人送頭就唔撚係割 就係出於擔心
一陣屌你地冷氣軍師又話我地割你地

你班屌人送頭既人 仲未明黑警先係個核心問題？人地由包圍戰術 到走入MTR亂掃 打人 上巴士打人 再成日出新招 你地一句話遊擊 be water 再用結果論話人送頭覺得好岩？Be water係concept, execution有幾難你明唔明？而家邊個係擁有武力權力, 你估佢地想“送頭”

究竟係咪真係咩都唔做 呢埋係屋企睇直播就最安全最唔送頭？如果有一日行落街都直接拉你返差館 咁係咪全民留係屋企？落街就係送頭？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

有改善空間。要進步。

哋啱喺嘅 4個字加口 明白
呢變匿 明白

然後你點睇我篇文？

多謝幫推 例如咩空間？

吾錯
講得幾岩^.^

樓主玩分化 真正有上街唔會屌同路人 大家唔使推

同當年話梁游自己搞到比人DQ一樣

分化撚今晚空群而出

我有野想同咁多位勇武前線講

我覺得太密 令到應該要發大黎講嘅野無哂聲氣
可唔可以唔好咁密？

［本報訊］石硤尾龍翔道昨午二時許發生漏油事件，長達二十米油迹遺留西行中線，警員需封鎖三條行車線由工人鋪上木糠「吸油」。警員在路旁撿獲一個壓至變形食油鐵罐，疑是罪魁禍首。事件擾攘一個半小時，工人趕及在下班時間前洗淨馬路，其間警方封閉龍翔道西行三條行車線，車龍延伸一公里。警方估計有運送食油貨車駛經上址，其中一罐食油跌下馬路遭車輛輾爆導致食油四溢。

回錯tim，sor。

大家千其千其唔好打電話比佢

咁你點睇成堆人屌人送頭？
點解冇你呢班人入去洗板話佢分化
我屌返佢轉頭就係分化？
我係睇唔過人屌人送頭先開post

一開頭我都成日心屌又送頭
諗多兩諗發覺係對前線無信心
但而家唔會，因為我知大家係無做錯

各位只要不停煲大班曱甴點濫權就夠，麻包袋嘅時候千祈唔好手軟

兄弟爬山

咁你幫手順便屌柒班屌人送頭嘅分化撚

大家出去發夢, 快閃
撒退果陣, 想像自己岩岩打劫完金鋪
咁你就會知點做
當然你要搞清楚5萬人打劫金鋪, 同30個打劫金鋪既分別

根本由頭都尾都係班狗搞事
你當自己手足真係軍人咩 成人話送頭送頭
除左面罩隨時係學生黎 成班人槍頭對返自己人 我屌呢班人又話我分化 明明就係呢班人先係分化撚

係 根本對手係狂出陰招
又釋法又盛 成班人講到佢比人DQ係自己攞黎 成個focus錯左仲要插自己友一刀

其實係咪應該減少撚狗行動
之前嘅野都未消化哂
有好多黑警過份嘅行為都未跟進哂
又有單新嘅野
變相洗走哂之前手足嘅犧牲
而家根本每日d新聞都無時間去發酵

樓主我撐你呀
你無做錯到
屌分化撚不是分化